遲下開返關，你會唔會買UO平機票去日本?

會 咁平梗係買
唔會 點都買ANA/JAL UO出$1機票都唔買

到時uo想買都買唔到

寄倉嘅話嘅價錢真係比狗搭
不如俾多少少坐返啲正常啲嘅飛機

幾時開返關？

ff下好啦 冇返2 3年都搞唔掂

可能執了

只有JAL先滿足到本社長

ANA最高
利申：係日本做野，日本國內出trip一定搭ANA

UO根本就係毒品同一堆垃圾
唔知點解甘多無知港豬走去中伏

仲係學生既話冇budget 我都明
但聽講好多帶埋一家大細既都搭

下次去ICN只會選擇高質（相對）的KE

入嚟笑

答我啊

惡曬大法好

岩
UO買寄倉來回加埋都550蚊 圍返都唔係特別平

慳左搭飛機既錢, 係第二到用返仲好, 反正都係係飛機訓教. 飛機餐又唔係好食

歐洲堆垃圾LCC?
狗都唔屌

都係細機坐逼啲姐, 我覺得都Ok
我覺得普通Econ同LCC啲位差唔遠

ANA得東京時間可以，大阪，名古屋垃圾時間

巴打好野係飛機咁嘈都訓得著

有好多目的地係UO獨家

比UO更垃圾狗屎

ANA冇A350喎，頭等勁正

因為之前成日飛韓國坐LCC. 好多都係凌晨機, 一上機即刻訓着

ANA好似有787都唔錯